搵緊30k-40k嘅你幾歲做邊行？

廿頭啱啱踏岀社會好迷惘
想吸收多啲大家嘅經驗歷練

會唔會太低

大把工搵到30-40k

留名

留名學野

建造業既工 做耐左好多都搵到

正式宣布

地盤
利申 墨斗

工程撚30k 加bonus
岩岩4年exp

推
聽日又要返工 又低人工又閪

邊間？

25歲
政府

做開政府嘢既main con
都係得個幾間

24, bank

Cs or rm？

咩學歷

it9 3年exp

離題一問
多唔多人除左正職以外
另有一個增加外快既收入？

我有做freelence
想自己開公司

工程
31

non sales 冗員

Non sales咁後生已經30k

IT 23歲

識唔少25，26 都有呢個range
非ibank , 一星期番50個鐘左右
其實都唔係咁難

其實都唔難

直接講咩post, 我夠識人做銀行成日陰D炒人.
銀行back office完全無聽過邊飯係好.

就黎30 搵得15K 留名

5皮狗！出下聲！

compliance, BA 算好

5皮狗永遠冇圖冇真相，一味鳩吹香港環境好

魔魔咁嬲 it難做

明明香港環境惡劣，有班人竟然鳩吹香港好！

d相有d工唔係IT喎

葵涌30呎「廁所劏房」 月租2千馬桶為伴

香港除了炒地產發果班之外，其他都是垃圾奴隸工種

我就有圖有真相

21歲，16歲出黎做釘板做左5年。 衣家做炒家，日薪3000。 搵幾多睇你勤唔勤力。

都係呢幾年比較好, 但過多幾年應該都收皮.
D野都唔係長遠.

25歲，政府，做左一年而家30k
年年加2次人工

近30 , 3XK , 社工

早年出黎又係講人工問題, 有個小學同學仲話我人工低回捱, 話出黎做幾年SALES, 轉去做名牌SALES, 人工最少都OVER 50K

除咗sales/front office，非專業工種有咩係長遠

真心， 警察消防， 實有人鬧我但現實係咁

全球大勢會係所有工種會越來越自動化同outsource俾第三世界國家，但唔係所有公司有能力同需要去做呢2個動作，所以有d位點都會存在。

Ban!有條j係到

巴打咪誤導人啦
所謂年年加兩次即係人地出面加一次條數但政府分兩次黎加
如果頂point都係年年加一次咋

利申年年加兩次

每月零用錢

咩叫炒家
巴打好勁

跑數 sales 30k 唔難

波台果d?

EO定ASWO

倒屎 80k………1日
歡迎挑機

22歲 平均40K sales 賣首飾

清潔
30k

鴨， 500k

28歲保安35k

Bank HR
28

製造業
對返港幣85K左右

16K

24歲，做工程管理，2年幾exp,1月出花紅，預計100k左右

LM